# README #

Esta SPA fue creada en React JS. React JS se agregó mediante Script Tags, por lo cual solo es necesario correr esta app en un servidor local.
No es necesario realizar ninguna instalación.

### App ToDo - Juan Cabezas ###

* Descargar y/o clonar.
* Correr en un servidor local o virtual mediante alguna app como MAMP, etc.
* Ver en el navegador.
